有無人好怕擳？

男朋友下巴 頸 腰 腳板底 全部都怕擳 仲要掂下都唔得嗰隻晚晚都擳到佢呱呱嘈
篤佢粒lin痕到嗌救命咁款仲要而家日日戴口罩都唔可以掂到下巴同頸 戴到勁on9

自己擳自己屎眼？